尋日破壞元朗大棠路輕鐵站出閘機嘅同我入嚟

出唔到閘就變相比港鐵賺錢，因為唔拍卡佢會收最貴果程，相反整入閘機啲乘客拍唔到卡港鐵就冇錢賺
光復香港時代革命